9折出讓Apple Gift Card，可買Apple Store任何產品

有$2240價值的Gift Card，現售$2000

有意tg：

200

有意

49000同你收

推

201

259

Tg hugo1991